[NBA] 達拉斯小牛2018-19賽季討論區2

Let's Go Mavs

想屌Doncic老母

開左新post好耐

德州三廢

個邊未爆post做咩開新

咁用邊個post架

是但

lm

今年有信心入playoff!

Barea 打爆clippers

dsj進步咗好多呀

連登係咪冇mavericks fans
btw Luka doncic好好J

又係乜人都搶唔撚到既一年⋯⋯⋯

巢總好排住你
返黎啦好嗎